貓窗網點裝？

請教下窗網點裝，養貓後我都唔敢開大個窗

網上睇果d教學，果d窗網都流流地，我覺得重有可能引左d貓爬窗網

索帶 格仔網囉

就係條索帶唔知綁係邊好，要先銲幾個勾？

一次過裝窗花

你影黎睇下

直接裝窗花一勞永逸 之前上fb搵左個師傅整
500蚊一隻 非常方便

500蚊

個框係咪要焊上去？

負責任既主人

上鑼絲

即是你原鋁窗鑽幾個鏍絲洞，之後上缧絲？

差唔多啦，
當隻野50蚊
師父修4粒鑼絲人工450
算平

上淘寶搵又驚自己度得唔好又驚鑽過龍
仲要訂一隻二百幾送黎
小小錢俾人賺啦

求介紹